女仔識左冇耐就同我講佢黎M

仲要好多個都係咁

其實係想點

我生得似醫生？

食食下飯話呢排黎M

想點

好能冇禮貌。。食緊飯架大佬。。

同佢講飲多啲水

唔怪得你失戀

正常人唔舒服都會話頭痛啦
女仔黎M唔舒服就唔得

其實女仔黎M呢個話題就有少少尷尬大家都明
「哎呀好怕羞呀講呢d野」
情況同講胸部陰部臀部差唔多
細路女總會有上面呢種諗法

慢慢就衍生「其實呢d係正常生理現像」
「唔需要怕羞」「唔需要忌諱」
呢種開放同大膽嘅諗法

不過我就唔覺得係同「性」方面相近嘅尷尬
食緊飯你同我講黎M其實就等如同我講
「我瀨屎呀」
冇人想知 OK ?

咪係 試想像
邊食緊豬紅粥 邊討論經血
呢頭放食物入口 嗰頭講分泌物
你體弱 呢樣唔食 生冷唔食
不撚如直接講

唔係食飯講得唔得？